雷諾曼占卜 試試佢

上次開過post係用天使卡占卜，無諗過大家反應太好，我完全覆唔切... 又發現隔太耐先覆，已經唔係嗰回事。所以走左數，真心抱歉!!

所以今次轉個模式，20個問題謂之一round。夠20個問題就會cut，之後嘅都唔會覆。到我覆完一round，會再開第二round，到時再count 20個新嘅問題。希望咁樣可以唔洗隔太耐先覆大家。

利申1: 借朋友account，用呢個名我都覺得有點難為情
利申2: 小妹做開CD ROM，有咩唔識請多多包涵
利申3: 係連登難啲覆得好詳盡，有興趣知多d嘅，請移玉步去ig。ig: hue.in.peace

今次同大家試嘅係雷諾曼占卜，同天使卡一樣，係香港都係比較少人用。副牌其實問咩都得，認真幾好用。
但記住要問問題!! 唔好就咁一句”問感情”，再講多次我要係問題啊!!!
留低你既簡稱，性別。(如果牽涉到其他人都要留低佢既簡稱)
問題要夠貼身，唔好問我大圍走勢 eg. COVID幾時完，777幾時死

信則有，不信則無。你有隱瞞既，d牌都唔會準。
唔排除會轉小小wordings幫你問。
有feel可能會講多d，但如果想詳細d解讀就係ig揾我la。

最後，如果覺得睇完d牌有feel既，記得話我知
謝謝

幾時可以財自到
男，簡稱 F

本人叫P
問題：考緊政府工，會唔會成功，幾時可以簽約

本人叫J
問題： 幾時搬到屋 ， 會唔會成功

我A 個男仔N
想問同N三個月既關係發展係點
感謝樓主

簡稱: B
男
來緊有份新工返，會有好多前所未有嘅挑戰，想知會做成點

巴打，唔太明你意思。想知偏財運?? 你本身有無話做開邊方面嘅投資??

簡稱 T男
想問幾時有機會出pool

名 丁

問題 到底香港會唔會被光復？共匪幾時倒台？習近平會唔會被暗殺或者推翻？

補充 小弟性別係男

整理得好啲

自己 男，簡稱 丁

對方1) 男，習近平
對方2) 女，林鄭月娥

佢地兩個幾時死？
會唔會身患絕症？
會唔會比人被殺？

習近平會唔會比共產黨趕落台？
共產黨幾時倒台？

林鄭月娥會唔會臨老過唔到世？
佢收尾果十幾年會唔會就咁癱左係醫院郁唔到？
佢落台之後會唔會比色魔強姦？

香港幾時會有普選？
香港會唔會脫離中國獨立建國？

巴打 建議你睇返instructions

巴打試下依啲問題啦

財務自由，股票投資

名：殺
性別：男
問題：卜下我幾時食到靚女

認真拍拖定霧水情緣都okay? 兩樣嘢黎

第一round已full。
會盡快開牌，有嘢想問想補充可以隨心reply。
喺我解完就會開第二round。

梗係認真啦
我個人唔係咁隨便
最緊要係食到靚女

時間嘅話，下一兩個月春夏天交界應該會有。如果miss左個機會可能真係要等好耐...
份工會係你喜歡嘅工，有機會係NGO做or任何以幫人為主嘅工。大機會係朋友介紹比你or 到時入到去做啲同事係好nice比到令你舒適嘅工作環境比你。
提醒係好多時事情未必好似你想像中咁難，多啲信自己有能力做到，都信人地係真心幫你嘅。

希望你把握到黎緊嘅機會la!! 加油!!

睇牌好快有機會wo
有無女性朋友介紹or去下d多人嘅gathering
建議你主動d約下人

你買賣股票真係唔擔保一定贏，真係要審慎投資。
牌就睇唔到你可以靠股票賺快錢，感覺你長揸係好過短炒。

小弟 L 想問偏財(stock, crypto) 家庭(屋企人) 幾時出pool

啱啱一齊無耐??
段關係照牌解真係唔多穩定，可能因為某方或雙方偏向感情用事而有衝突，要努力經營啊。都唔排除有第三個人加入影響你哋嘅關係。
感覺如果未來兩個月捱得過啲衝突，第三個月感情會轉好。

有!! 留意下工作環境嘅女人，好大機會係貴人，會幫到你一步一步去到你理想嘅工作崗位。
加油!!

簡稱P 男
想問期望嘅校園生活會否似預期

佢知道你係對感情認真嘅。但有時相處一時一樣，有d情緒化，令佢無所適從。佢覺得相處上要有明顯嘅改變先可以繼續行落去。

復合嘅機會係有嘅，但感覺要一段長時間，揾大家理想嘅方式相處。

睇返d牌，又高山又行雷，見到個過程係艱巨嘅。但重點係之後有大大個太陽照住你!!! 相信會成功嘅!!
多口問句，考紀??

睇得出你擔心自己同男朋友仔只係衝動同對方一齊而未諗清楚一齊。
比d時間段關係慢慢發展laaa，會向你理想嘅方向進發嘅。
未來可能會面對d抉擇，但唔係話有第三者嗰種”人”嘅選擇。
八卦問句，係交友app識??

真係話唔定。只可以話小心比人呃，睇清楚份合約。唔好急住做決定。

第一個月，有好多情感上嘅交流
第二個月，感情升温，向好發展
第三個月，可能因為一方太chur，對另一方造成負擔。

Yes! 可能多過一份tim

處理好情傷，休息夠，就會有嫁喇。
可能係公司識嫁wo

有d遠未係好睇到exact嘅情況係點。但可以比啲例子。可能一方覺得拍得穩定之後就唔洗成日見，但另一方覺得一星期要見到三四次。又可能係洗錢方面大家睇法唔同，要妥協下。

乜都試下，你覺得無興趣嘅都試，可能唔係你諗嘅咁。

名: D
問題: a0, 幾時岀到pool？

睇到呢份工帶到好多新鮮感比你，你會學到好多嘢。但如你咁講，都做得有點吃力，好多時要OT(?)，多d請救有智慧嘅同事。
主牌提醒你要適時放鬆下。份工做落你會發展有趣嘅地方，都似係長工黎嘅，你會慢慢commit落去。進修下可能有幫助。

有d難講，我諗要把握你出書嘅時機。
如果想知得詳細d可以ig揾我。ig: hue.in.peace

咁就係學校識。
都可以解係感情空白左咁耐，抖夠終於有人邀請你。
我諗耐極都唔會過半年至一年。
乖，等多一陣咁多。

我：CV(女)
對方：J (男)
背景：1年前因誤會而斷聯

問題：想問仲有冇機會和解?
謝謝！

J 男
嚟緊有冇機會出pool？

感謝解答

謝謝支持! follow我ig丫~~ ig: hue.in.peace

K 女
黎緊會唔會有拖拍？

1

女呀 揾一個當你係佢嘅全部嘅男仔laa

睇牌真係差d。見到有好多隱瞞欺騙，同埋有一方追求新鮮感，令段關係有第三者出現。明白會唔捨得，但都建議成熟啲，唔好拖，做個了段。

應該快wo。去多d識到人嘅gathering!! 瘋狂社交!!

是咁的，問幾時同到靚女拍拖，就叫你睇清楚諗清楚 lolll
問幾時拍到拖，就睇到係快嘅
你自己諗諗佢

6月前會有offer，仲係條件好嘅，你會做得舒服嘅，會令你更有方向。
加油!!!

簡稱t
事業
財運
感情

時間真係難講wo。但下一個會係你嘅dream girl。耐心等下。

唔該樓主雖然派左定心丸俾我
但反而更加不安

第二round開始了!
呢到開始計廿條!

快即係有幾快
就快變魔法師

我：V(女)
對方：J (男)
背景：1年前因誤會而斷聯

問題：想問仲有冇機會和解?
謝謝！

會唔會有d工可以online interview??
因為我問6月有無offer，隻隻都好牌

諗清楚自己需要點嘅女仔先laaa

我而加既生活環境幾時可以有轉變
工作/居住都係好差既狀態

暫時無咩頭緒應該難少少
依家求神拜佛緊d interview invitation有咁遲得咁遲

距離六月仲有時間，盡力揾工先la，好多嘢話唔埋。加油!!

Dream Girl好期待
雖然唔知等幾耐 又唔知邊到識到

Any肥多謝你

多謝樓主想問下第一個月係咪今個月開始

想知我個interview成唔成功！
thanks

稱呼：AM
問題：想知而家份工做唔做落去好
唔該哂

簡稱C 男
幾時有機會出pool

簡稱 V 男仔
請問前途如何 係咪要轉工先好啲

四月係第一個月

你有你第一句呢個念，就自然會吸返咁樣嘅人

因為我知自己好挑剔 只會搵有興趣既工先apply
唯有見步行步
如果no offer 打算做廢青

C女
對方K男
想知我同佢喺呢3個月會發展成點

謝樓主愛你

簡稱F 男
前排公司裁員 想搵返份心儀嘅工作
幾時會出現

第二round完!!
下面唔好留問題住喇!!
解完就會開第三round，到時先計

名 PP
問題 未來3個月既愛情運
唔該樓主

希望真係會收到 唔該樓主

成個牌陣都好對你嘅情況!!
有機會和解呀，會做得返朋友，可以再建立關係。
送埋天使卡比你，問約出黎傾返計好無？
結果都相當正面
加油!!

一半半機會。睇吓朋友有冇介紹。
感覺你唔太主動識異性，擇偶方面都相當謹慎，會唔會因為咁難啲拍到拖呢？

你講得咁虛，我都只能答得好虛。
真係睇到你依家嘅狀況唔太好，仲loop左好耐。但係黎緊會有消息為你帶黎轉變，快到可能一個月內會有。而個解決方法其實你問心都應該知，用啲智慧理性啲睇件事la。

係唔係初戀就無特別睇到。但dream girl會令你揾返童真，愛情嘅純粹，feel homed。不過追嘅過程可能有d波折，但我諗都值得嘅。

ummm... 真係要好一段時間啊。你都知問題所在係放唔低過去，keep住loop。你個心就好似上左鎖咁，收埋好多悲傷。
無人知要幾耐先可以釋懷，就比d時間自己，專注係自己身上。到你準備好，就會遇到。

sending you a virtual hugggg

我代樓主答你，呢一世都冇機會

未必得。見到段關係有d各自各生活嘅感覺。如果你真係想嘅，都可以耐唔耐約下佢嘅，但要比d新鮮感佢，比一個好愉快嘅約會佢。睇下會唔會把握到機會復合。

謝謝你解答。 想問牌陣有沒有透露他現在對我嘅睇法?

因為現在做著蠟燭儀式感覺他仍有抗拒。。。想問有沒有指引我現在應該點做好?

佢覺得你太強勢，簡單啲講就係有你講無人講。
會唔會可以流露自己陰柔嘅一面，做個listener?

其實我想同佢好好地傾。。 但佢一直拒絕

想問其實佢依家點諗?

謝謝

介意講你同佢本身咩關係嗎

朋友

唔好意思，想改過個問法

抄都抄錯字，咁先啱

女 S
想問下嚟緊3個月愛情，會唔會開始一段新嘅感情

準 謝謝

K 對方：M
問題：大家之後感情發展會點？係咪會有個了斷？
謝謝

我個人唔信真命天子雙生火焰嗰d概念，所以幫唔到你睇喇

朋友。。。

其實我想同佢好好地傾。。 但佢一直拒絕

想問其實佢依家點諗?

謝謝

我睇唔算嘅。但係長期戰lo。
個人意見: 如果你只係因為呢一刻嘅唔捨得而搵返人，就唔好搞人啦